大家樂外賣煲仔飯飯焦勁黑 網民狠批：似飯炭多過飯焦！

最近天氣轉凍，不少市民都去吃熱辣辣的煲仔飯暖胃。不過有網民聲稱大家樂的煲仔飯竟現出大片焦黑飯焦，更「有圖有真相」，事件引起網民熱議。《香港01》飲食記者整理網民留言，並就此事向大家樂查詢，惟截稿前仍未收到大家樂回覆。

日前有網民在facebook群組「中伏飲食報料區」發圖文，聲稱光顧大家樂元朗形點分店，發現煲仔飯的飯焦完全焦黑一片，並非正常的金黃色飯焦。

圖中所見煲仔飯的飯焦被燒燶，非常焦黑。（網民曾熙堯圖片）

帖文引發熱議，不少網民都在帖文下留言，其中不少網民mean爆留言，「似飯炭多過飯焦」，有人就搞笑地指有「飯焦」才香口，「食煲仔飯就梗係要有飯焦㗎啦～」。

食籃店抵死la

食藍店送致癌物質

有咩問題？